# Ejercicio basico Modelo-Vista-Controlador en java sin BD 

Este proyecto esta basado en Java y estructurado según el patrón MVC, el metodo de alamacenamiento de la información es en listas puesto que no cuenta con conexiones a bases de datos.

By: Mariana Castro Palacio
